csl續約

合約4月完
想睇下依家用唔用到優惠價轉到大中華數據plan